一句「顧客永遠是對的」害死左香港

仲有「今時今日咁既服務態度係唔得架」呢句

搞到啲客愈來愈離譜 愈來愈西

啲例子真係講極都唔完：食完番來話唔好食咪投訴退錢又有/監生話你標錯價要投訴退錢又有 /豬展入面有舊豬軟骨又可以話你呃錢

香港人可唔可以唔好咁西

當然我唔否認有服務員都係西 但係講西一定唔夠啲客西

真你好認同 有陣時真係心諗 屌你老味真係比幾蚊當自己皇帝咩
利申 唔係做服務性行業 但真係睇唔過眼d 人少少野就屌人 投訴人

呢句野好似都由外國引入，
不過亦都out左好耐。

所以而家亦都有極多西面sales

等睇西面sales係因為西面客
同時西面客亦都係因為西面sales

入晒心啦 邊有out過
最後果句係一定既
因為冤冤相報

因果關係
如果你班死仆街服務狗唔係做得閪
我都唔會閪你 去日本學下咩叫服務

又唔見啲客學下咩叫做好既客人
無論西服務狗定西客 咪又係西
兩邊都有因果關係